有冇人覺得自己好冇用

入u前啲人講到大學幾多嘢玩
又上莊又住hall又溝女屌閪又剩

結果入到大學以上所講嘅所有嘢都唔關自己事
日日除咗做assignment 就係返工

到底點先可以有ulife

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

堅係勁嘅，兩樣做曬都拎硬First Hon
現實係魚與熊掌不可兼備

點樣可以又社交又爆四

讀大學已經忙撚到仆街

如果咩都係人地做你就做 咁做人黎做乜
同埋點解模仿到人地先至為之有用

Join 嫂囉。建議只係Join 一個，Join Dance So 包你夠Social，同時當做運動。

Your face your fate
You must be very ugly

上乜撚嘢莊
燒錢又冇用
不如返吓pt儲工作經驗好過啦
又有得寫落cv

小妹都有男朋友㗎

唔做assignment 咪得

冇汁冇frd幫手

唔做會含撚

有source